[法國球王普巴登基🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [363]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

曼徹斯特

負評

山狗剪左髮成個賊咁

南美毒販

法國前面有包皮，我地前面有LKK

平時平凡既佢. 入左普巴朋友隊都要玩下髮型 整個坑

行過你隔離真係未必認倒

如果冠軍普肯早d lan翻黎練波/ 早d準備新賽季,我當佢神咁拜呀!

算啦人地岩岩嬴完WC咪比人放鬆下，唔通咁快返黎要人坐巴士咩

個樣

個post 名改得好

用左美圖？

P仔唔知係咪返黎長踢, 佢好似左中右都得

話就話會比機會佢 都係長期Bench或者踢下盃仔

好令囝

今屆金球獎應該又係阿朗拎
包皮 基沙文 普巴拎世盃都冇用

世盃得幾場，仲要分組賽都係柒下柒下

係咪應該係摩迪
歐聯 + 世界杯亞軍+金球獎

摩狗唔是聲大大話簽6個？

唔係
摩迪已經拎左金球獎
冇得再拎金球獎

當年史奈達有版你睇

lm

Toby、Bale、Sms

邊個拎世界盃先
有牙普，唔洗買其他垃圾

佢到數與否係睇活華特

木仔 : 咪簽左6個囉
Fred, Diogo Dalot, Lee Grant, Ethan Hamilton, Zak Dearnley, Callum Whelan

摩佬咁奇怪比山狗抖多陣

恩尼斯達仲多小花一個世界杯都無

C朗：歐聯，歐聯神射，世界盃入4球

摩迪：歐聯，世界盃亞軍，世界盃金球

C朗對西班牙果場連中三元拎到唔少分，
如果摩迪拎到世界盃就應該係佢，但而家就難講

結果都係美欺，吹咩

Alex Sandro has agreed to join PSG. Juventus will let him go if an offer of €50m arrives. [Paris-United]

Sandro都冇得你J

我地仲有羊

羊有咩唔好 好失禮咩

用返大隻走肥梳

Agger
mark得到Salah真係萬中無一

Dortmund wanted Mandzukic
Borussia Dortmund saw their offer for Mario Mandzukic rejected outright by Juventus, according to Sky Sport Italia

The report of their interest in the striker first emerged in German media with Focus.

However, the Bianconeri never even took it into consideration and assured Mandzukic is not for sale.

He has had a very impressive World Cup, helping his country reach the Final against France.

This also earned interest from the likes of Manchester United.

M子都唔賣，原陣啦

等睇話摩佬戰術
關羊撚事咩

摩佬戰術 關羊撚事咩

真

Manchester United and Tottenham Hotspur are far apart in their valuation of Toby Alderweireld, Sky Sports News reporter Michael Bridge has claimed.

“The valuations between the clubs are very far apart. It’s up to £20m,” Bridge told the Transfer Talk podcast.

Toby又冇，M子又冇，Sandro又冇

唔係唔好，始終年紀大好撚要佢場場踢足，同埋都要搵人接班

做後備 出梳踢正選

我地有馬仔，不過唔識走位

山狗好似幾個夏天無抖過
14世界盃 15、16美洲盃 17洲際盃

特權階級

出年又有美洲盃

唔係智利出唔到線
山狗可以連續踢到2019

福 - 大步推落底線出界之後抱頭
馬 - 拎到波cup左幾下之後比人食左身位之後望天
山 - 拎到波帶返中間同隊友撞埋一齊之後攤手

抖唔抖都無分別
山狗實自己走去加操

星期一好難捱呀

最好，好想梳踢返起，間唔中出羊屈下

臨尾要plan b同爆一齊出

話說我曼一向係世界盃之後嗰球季會有好表現嘅傳統
當然V92已經破壞左

98-99 三冠王
02-03 反cup阿仙奴拎英超
06-07 重奪英超
10-11 英超

18-19 ？？？？

LKK - 第一下已經控左出界

有陣時我覺得係精神上嘅攰

呢樣真，得佢先頂到

14-15 重奪歐聯.........席位

輸少啲嘅第二

妹妹登完基返黎準備變返最聯版普巴

歐聯決賽入波我幫埋咩咩妹灌腸

Motm

屌你老尾 之前買人就成億成億咁擲埋去 今年買人就住？ sandro 50M都唔買 仲乜鳩 toby個價差少少又唔meet 木仔變左西女人？

上年派利是都就住就住就到冇左啦清

右翼 who kick

上年唔少人屌貴
睇完今年世界盃應該無咩人屌

會唔會買法國個右閘
好似好勁

場場俾人弱點攻擊

買左大佬就咪再ff右閘啦

又好似係，但佢都幾勤力

華西仲守得好過佢，係唔記得左點斬波啫

華西斬人腳攞角球個技能係咪delete 左？

講到華西以前啲斬波好好
以前咪又場場ban膝頭
不過家下呢招都冇埋

佢係著7號前啲斬波叫ok

有季餵到朗隊差啲神射手
之後

終之由敢師開始我淨係見佢推到人地30碼度就大字型擺post

驚推甩波俾人摘名

亂傳中
摘名

有啲想裝now...

拎埋歐聯就正

忽然球迷仲死撐格仔係輸運

會唔會擺啲落viu播呢

幾錢

上半場法國見搶咗10分鐘搶唔贏就縮住黎踢啦
同鍠對利差唔多啫

好似話3舊水

兩年前250

前面唔買人 今年又係陪跑多

睇左電訊台d post
278一個月

好似係$240月費加每月$38接駁費，送兩粒黃豆頻道

買人咪又係要陪跑

買派利是 推返馬仔踢中間 有無得諗

舊舊個個都屌 買埋阻住馬呀

黃豆頻道是乜春？

電影個d
有無免幾個月?

我平均266一個月

個個都屌佢係爛牙老，就黎30歲買黎做咩

你是我 這一輩子都不想失聯的愛
何苦殘忍逼我把手輕輕放開
請快回來 想聽你說
說你還在

話時話 爛牙佬落底出波 好撚靚 屌成班曼冇人做到

結果季中買個一樣咁老嘅山狗

咁踢咁多場同自己加操個體能消耗又唔同嘅

爛牙佬點都好用過山狗

出得靚咪又係俾機會lkk拍手

繼連加特爆發 爛牙佬好表現後 山狗準備binc

成日話曼聯無人出靚波
出到都無人搶到點

仲有, 克羅有打overlap, 閘同翼有夾
魔狗搵閘自己一個推, 山狗一早走左入中間
閘一個打哂? 點出呀

山狗黎緊依半季仲係打唔出水準，可以當d人工倒左落海

唔好話獌，呢種近傳統嘅翼近年球壇都少有啦

唔好話有冇翼，連最基本既閘都唔識出波
華西，梳，米 羊斬十球先得兩球係靚

乜撚野個個牙 不嬲十卜

只係有好過冇咁囉

好似暫時未聽過比$240月費加每月$38接駁費更平嘅新客plan

個個玩cut in

羊都叫得2球靚 ching 耶子時期之後坐左幾耐

我相信山狗bin 撚死我地 普巴bin 撚到我地仆街 同時我地bin 撚到lkk 仆街 唉屌

V92果期係最好，但上季都唔知比人屌左幾多次出波差啦

粉紅波衫幾時出啊屌
好撚想買

曼而家個陣最理想應該係左右中中普巴/牙FRED同閘配合
兩翼收入禁區唔會令LKK一打幾

攻緊個時:

全民佔中！

歸隊日期

中間會唔會太密？
搵一隻翼拉邊？

最主力個班臨開咧先歸隊
開季食得屎

咁打既個閘要攻得守得，個中堅仲要夠快補到位
Shaw就拿拿臨學好點傳中

好似唔太粉

我而家交緊$386/月

4後衛就打返OVERLAP 啦屌
係得曼聯先無overlap
強如法國克羅, 垃圾如英冠都打overlap

所以係講緊現有陣容下既配套
買到隻翼係拉到邊咪可以俾普巴/牙fred多d入返中間少少
否則而家堆翼都係收入中間先發揮到

我平你少少358

而家d翼鋒好多都冇同閘配合既意識 摩狗唔會識教呢樣
唯一近年識同閘配合既頂級翼鋒 我已經數到列貝利
其他新生代個班都唔識呢樣
就算曼城個班翼俾哥狗教都唔叻
佢地d閘都轉左拿姆咁係中場幫手運轉唔會overlap

哇屌

NOW唔係$20X 咋咩
英超西甲歐霸

對波係咪假 有冇咁撚大

Fifa唔是規定球員最少要休息1個月咩

其實3舊都最低消費

溝女, 一個星期睇到2個月NOW

我等女溝我

都話d泳衣相唔係同一個人...

圖？

系 你男神

Fred冇都踢過

摩佬: 時間就比左, 你地自己決定幾時番

霸氣通知

7月再唔簽人, 要獻上會然撚羊祭旗以示不滿了

7月再唔簽人, Luke梳一世冇女食

有冇手足開始可惜上季冇用馬神換佩里錫？

S_Kagawa逢女必帽

deal

講女唔比圖？

都叫做有女牙

你有女都趕走

究竟女係咩黎

睇左咁多年華拉尼，好似越跑越快咁 今季世界杯佢又好似跑快左咁

好想要吧

咁要唔要試下同牙希發展下？

當年06世界杯完咗，亞朗踢完季軍戰都有踢開league

係 拉膠個時岩岩轉中堅個時都唔慢
但佢初出道踢賤種個時個種快撚到好似奧運百米咁

季初d人未操好 馬山組合咪有得出囉

不過係左山右馬

Pogba: “It’s unbelievable, magnificent, wonderful. People criticised, people talk bad about us at the start of the World Cup and now we won. Now I want to hear them. They’re gonna celebrate with us, and it’s fine, we invite them to celebrate with us.”
妹妹返嚟要keep住好表現

非gay

Pogba: “I have so much respect for all the guys at United. Marcus, Jesse, Fella, Romelu, even Adnan who was there, Phil Jones. I spoke with them and they congratulated me, even Victor from Sweden texted me saying good luck when they lost. They are family to me.”

Family

No young

條條靚都擦鞋, 仲唔係扮大佬

rojo都無

俾包皮撚到一棟都冇

對nigga話哂都有波入過, 雖然走甩左球12m

開哂名咁講法，即係無祝福佢果D 就比人開刀啦

mourinho

Ashley
Nemanja
Anthony
Alexis

David

買人未呀

Chelsea are interested in Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, according to Corriere dello Sport.

United’s 2018/19 pre-season fixture schedule (UK dates):

Club America - 20/7
San Jose Earthquakes - 22/7
AC Milan - 26/7
Liverpool - 28/7
Real Madrid - 01/8
Bayern Munich 05/8

Juan
Ander

左邊好靚仔
右邊爭少少

簽左佐真奴都唔夠

起碼賣1億
西女人 邊會肯出錢
除非賣世三

拍埋林雪到都唔係好輸蝕 咸爺

盈利車上季都洗突左成億幾啦

世三 Courtois
都賣三億啦

古圖斯好似得返一年約
賤種比盡出30m

拿賤種
咪話我地唔提醒你
今次記得sd email同埋sms啦

一次就係傻仔
兩次就係on9架啦
我估賤種唔係on9嘅
加油呀！

要變身做返烏甸個山狗

山狗剪左個牙朗頭
準備做曼連牙朗了

岩啦 死返去打右

條友開始俾普巴連格同化

山狗係咪冇份去美國

點會

簽人未啊木9？

一係你就宣布摩3季正式啟動啦

右翼cb中場快啦

Toby Alderweireld mentioned on Saturday that he’s likely to start the pre-season with Tottenham. No concrete offers on the table at the moment.

🗣”I still have to talk with my agent, but at the moment I’m assuming that I ll start training with Spurs after my holidays.”

公海做乜鳩又有兩個POST

Mourinho is desperate to sign Gareth Bale for #mufc. The deal is at an advanced stage. Bale will have talks with Julen Lopetegui and wants to be told he will be Cristiano Ronaldo's replacement #mulive [men]

比我就梗係氹你話牙朗替代品啦
49000慳返d精好過

到咗無利用價值果陣咪又係賤賣

條友應該係傻鳩嚟既
Show Blocked User - 吉邨春袋子

58 - Paul Pogba has won more duels than any other midfielder at the 2018 World Cup (58).

又話Kante好搶得嘅

有冇巴打知如果而家入曼個Membership 買波飛 仲會唔會買到主場對李城果場

如果冇就諗緊用Stubhub買

都係靠簡迪

番黎自動變廢啦

買1張飛ONLY

agent pogba

山狗因為visa問題先冇去到美國
遲d會join返

[img][/img]

馬仔要把握機會

Now個sales說我話7月啲熱身賽都有得睇埋

反妹又輸

唔洗再傳曼聯

幻想破滅

牙朗

The fallout from accepting a 16-month suspended jail sentence has affected Alexis Sanchez's pre-season plans.

He's not been able to head off with Man Utd on tour.

Read: bbc.in/2NVO94q

件新主場今日睇實物真係唔得 等粉紅算

邊度有？

朗😔

新世紀廣場Adidas

咁快有喇

有d有架，美國個盃都有

係見到個間咋 其他唔知

得藍色買得落手

官宣
#MUFC has agreed terms with Ajax for the transfer of @BlindDaley. A further announcement will be made in due course.

下個應該到大米
敢帥買返嚟嗰d走得七七八八

Shaw肯走未

Blind終於躝

返屋企睇路啊盲佬

大米 hehe

清新

山狗

盲走係好事, 打邊同防中又太慢, 中堅又唔夠高,

比佢抖多排咪幾好

我今年25歲

拍過一次拖

手都未拖過就分左手

原因係厭佢太靚

分手果日落住傾盆大雨

佢梨雨帶花喊住同我講

"祝你呢世都搵唔到女朋友"

果陣我驚都未驚過

"呀叔我咩風浪未見過 大丈夫何患冇女"我大聲回應佢

佢舉左一下中指 然後轉身跑

"乜而家d人咁冇禮貌架 拜拜都唔講聲就走"

果年我十五歲

為左慶祝我第一段拍左唔夠兩星期既拖

我去左m記 叫左個雞翼餐加大 再加多雪糕

果晚其實係我生日

唔怪得剷埋頭，原來準備入去受

之後轉基？

馬克龍 又會同阿妹癲

你今次要唔要出場？

清新著22

做食女王就ok

Manchester United have made their first official bid for Gareth Bale. It's thought to be £120mil spread across two years.

They would also increase his salary from £350k per week after tax to £375k per week after tax, which will make him the highest paid Premier League player.

Inter Milan are close to signing Malcom from Bordeaux to replace Ivan Perisic, who is attracting interest from Man Utd and others.

But... Fulham have entered the race to sign Malcom at the last minute. They want to make a statement by signing three marquee players.

拿 如果買左巴爾 賤種就去買世三 高圖
Deal 唔 deal 先

理得賤種買唔買
有得買梗係買啦, 錢又唔係我既
派利是已經走左寶

Sources in Belgium say Real Madrid have offered €225m (£198.5m) for Eden Hazard and Thibaut Courtois.

出面傳緊車仔一野打包 希古恩 祖記幻幻中堅 艾利臣

巴西個龍艾利臣? 唔係羅馬既咩

你上面個回覆解答左點解垃圾車點解突然咁豪爽

Fake

阿狗連贊助都險簽

Alexis Sánchez has been refused entry into America because of visa issues and is set to miss Manchester United’s pre-season tour.

🇺🇸❌

唔知真定假

BBC: Alexis Sanchez has not travelled on the US pre-season tour due to an issue with his visa. He may be granted a waiver. #MUFC

From BBC

應該無問題

毒梟咁緊係唔比你入國

南美毒梟

佢衰乜

賣左人先講買人啦

其實諗落大聖爺除左成鳩日傷 仲年年搵我地過橋加人工之外 其實都冇咩大過呀
好似冇點聽過佢球品差 揀波踢 鐘意玩鐘意蒲

啲重炮勁到痴線

你支炮仲勁

要副BOBY操到咁樣樣，邊有時間去浦

仲j緊對猁球倒掛

抬價係我地主要收入來源黎 邊會係缺點呢

罷訓

天文台表示，位於南海東北部的熱帶低氣壓已命名為「山神」

原來過黎香港

熱帶低氣壓山狗

基

躝啦山神

一號風球現正生效。天文台表示，位於南海東北部的熱帶低氣壓已命名為「山神」。上午10時，山神集結在香港之東南約470公里，預料向西移動，時速約40公里，橫過南海北部，移向海南島至雷州半島一帶。

天文台稱，按照現時預測路徑，「山神」在下午2時前仍與香港保持一定距離，預計本港風力不會顯著增強，2時前改發三號強風信號的機會不大。天文台會在下午稍後至晚上視乎本港的風力變化，考慮是否需要發出三號強風信號。

全能到仆街

之前喺疤海外公司逃稅
山神2月已經承認咗16個月緩刑+罰款了事
因為開咗file搞到美國visa卡咗喺度
山神以家同律師搞緊手尾預計稍後會同大隊滙合

嘩 屌

原來有人試過, 真係想唔信都唔得

抵啦

又u u me me 傾返波ok?

山神
Lan!

ho ball

問左個sales幾次先講要搬遷費嘅事

垃圾先行得咁快

九十後男教師三年多前在唱Ｋ聚會中認識一名幼稚園女教師，他被指在女方酒醉後，涉嫌將女方帶回家中強姦並奪去其初夜，案件在高院審訊後，由五女二男組成的陪審團昨早開始退庭商議裁決，並經過商議約六個多小時後，以五比二大比數裁定被告強姦罪名不成立，被告獲釋。

擺明ONS都俾人告強姦

反正係香港就算告唔入女方都無乜後果

男既就開哂全名, 就算告唔入分分鐘無得撈

bye blind

西班牙政府真係窮過撚

山狗黎香港

山神

完

永遠懷念白蘭特

妹妹

其實今年件波衫都好求其下...

Sor

木仔去左睇溫布頓，你班友慢慢等

其實佢仲值得拎金球過摩迪，場場都有助攻咁滯，防守數據又係最top

勁還勁 不過佢其實一個助攻都無

咁間接助攻，唔知邊球12碼又係佢長傳上去

轉守為攻發動機

估唔到終於都要走
原本以為我最鐘意嗰兩位摩狗嚟嗰年就要走
俾多幾年時間都算係咁

[Thank You Daley🔴⚪️⚫️]

為咗佢我會努力搶1001

下個topic唔係多謝盲佬就係假曼

成隊荷蘭最鐘意盲俠

Love is Blind

代對手多謝佢？

V92時代買入 仲係度

Hehe
Shaw
Rojo
Martial
清新
大米

仲有幾多個會走

除左 hehe 應該無個留得係到

清新應該留係度養老啦

清新係咁多年最勁既後備龍

大米，Rojo

Is

咁耐先清到一件

呢件舊年就要清

thanks Ajax
多謝接貨

食之無味 棄之可惜
Bye Blind

要走啦佢兩個

大米應該都清到，rojo唔知咩人要

有腦但冇身型同速度

對大家都好，還掂冇得出，去第二到多d機會
大米係咪去蛆？去左好耐都未去到

變左國米

應該都有中型班會接，但我覺得佢肯打後備都唔錯，又可以打閘

摩佬一黎到已經講比起萬金油球員佢更鍾意功能單一但出色嘅球員，注定盲冇運行
有身高冇速度傳波未去到大師級，莫講話留，摩佬連用佢嘅原因都冇

加錢換爛牙

英超就難講，而家隊隊都有錢，唔想執呢d

可能西甲會要

蛆都簽左Cancelo，左閘又傳緊馬些路，仲點會要

有身高

加1億

其實啲牙都幾齊

爛牙個名係因為舊年佢無啦啦無去國米個pre season
個個以為佢黎曼medic
點知係去睇牙

仲有賺

冇

好在無黎 先至有廢lin大爆發

最精彩都係1甩咗波回身已經食緊塵

新主場kit無咩誠意

垃圾新球衣已官宣
咁撚柒都推出係想點

真係唔掂，好求其嘅設計

唔算冇啦，都有米8

身型太單薄，打中堅唔夠頂
速度太慢，打左閘唔夠跑

盲全隊踢波最有腦之一
可惜係佢個身體跟唔到個腦

可能做領隊會好d

普通最矮嘅連登仔都有就即係唔算高啦

宜家好少用佢呢種中場啦，功能又單一，覆蓋範圍又細，機動性又低，又要搵個防中搭住佢先得，除正雲加同巴塞，我諗唔到有咩強隊嘅中場係會用佢呢種中場

其實宗師都係得米8,但係可能係高樣，所以就唔係好覺

正 終於賣到

宗師速度快咁多又大份

究竟新嗰件衫係邊個設計
仲差過格仔枱布 ......

望多陣就順眼㗎喇

山狗連打個風都屎過人

問題係條褲又係黑色
變左個比例望落奇怪到不得了

宗師起碼1.85 1.86囉

reddit班友都有討論過
FIFA 13 米8
FIFA 14 1.88m

鳩黎嘅

發育啫

買2件客算了

簽完人放緊假啦

same

聽日係咪8號

肓賣幾銀？

多數球衣柒果季就會拎冠軍

上季白色客場邊度仲有

我曼賣人不嬲唔係諗賺錢，求開心打個和

買人都唔計錢，只係希望人人有波踢

聽日18號

笑到停唔到

腹肌都練好埋

嘩，好唔掂

今季買左作客，主場不了

深藍作客應該會比人搶購

件衫可以用黎打飛機度下射左幾遠

主場等季尾$299

299都不了

Check下前列腺呀巴打

終於到了

落場?

不是呀

yahoo先好笑，得178

想印件35號既連加特

咁撚近？！

你平時多數都顏射自己？

Good Luck Blind

真迷羊

盲羊overlap 係後費時代最靚既左路😔

LKK都未必射到呢啲波 再見了盲

馬比得差姐

球王普巴門前都撻啦

你打飛機碌鳩會對住自己？

盲佬黎左幾年竟然留係五大聯賽都唔得
要番荷甲

v92無敵4141

孫興文話會缺席英超開季
咁啱我地第3場對熱狗

你碌鳩不舉所以向下？

三間門市已經上架新主場

山狗唔撚cut in

下面橫間麻麻

我諗起d幼蟲Pattern

盲佬起碼轉手冇蝕錢

仲要係返阿積士

Blind:

First of all I want to say how proud I am to be a part of the Manchester United family. To play for the biggest club in the world with such a history meant a lot to me. I had 4 great years with 4 trophy’s! (1/3)

I want to thank everyone, the Managers, coaches, the medical department, everyone who helped me to settle in so quick at the beginning, of course my teammates and last but definitely not least the fans! (2/3)

I want to thank you for all the love and support I received and still get. I will never forget some of the special games and moments, I will miss you ‘The Theatre of Dreams’! But now its time to go home. 🔴 #MUFC (3/3)

屌佢老母 之前就成撚日cut in

We can confirm @BlindDaley has left #MUFC to join Ajax.

Thanks for everything, Daley, all the best for the future.

Details:

你地屌佢唔拉邊丫嘛

依家拉俾你睇

同你啲on9真係溝通唔到，碌鳩得和上同下

阿積士段welcome blind片
用咗football’s coming come嚟改編

Coming home

盲

thanks 盲 and goodbye

不嬲都只係屌緊下面d 橫間
mata 個身更加短

好小雞

其實佢可以發展得更好

唔啱摩佬踢法

其實一開始黎打防中踢得幾好，d路數同俾波
不過冇計而家打法冇佢位置

唔啱英超

blind 係左腳版奧沙
奧沙當年平均正選後備出場都有40場
blind 如果跟牙sir

白色adidas logo靚過黑色好多

講用波盲係好過奧沙好多
不過一打中堅位盲真係冇計
奧沙就後防咩位都打到，不過不失咁，身型又好同埋左右腳

盲代表作算唔算係當年守死LKK

要單機

個樣老撚到

守死mane
同羊一齊撚曼城
cup過死猁狗
防中時期遠射追和2-2

其實352 時期中場佢最入局果個

考牌王
個牌每年要更新幾次

代表作一定係對鏝
比kdp篤走個波再單刀

Killing pass一定係森多利亞場友賽俾ddg

oshit最勁係連龍都識守

牙敢

4141打防中勁到
1季後V92要佢打中堅, 屌

依場永遠都記得

佢個時做到控制節奏，d企位又好，之後一打中堅

4141時期盲係左閘喎

盲清要改名定以後唔入黎?

以前evans oshea 有rio vidic 磅住
牙盲要磅住smalling

時也命也

召喚會然 Michu（已切）

返屋企之餘 又幫手賣到好價
Wish u all the best, Daley.

Thx 盲

細緊要做埋龍門trainer 冇計

BLIND條廢狗都有人迷

戴利白蘭特（已走）

Yes

迷你好過講真

呢句真

又走多個靚仔

4年坐左起馬兩年半都有迷
笑撚死

荷蘭仔係特別有呢啲福
另一個看袋王都係咁

奧沙廢起碼有身型頂得下
盲真係冇樣突出仲要身型差

盲似菲臘仔多啲 周身刀冇張利

菲臘仔起碼有招手榴彈

迷就一定唔係架喇，大家好黎好去啫

肯坐後備又冇扭計
而家好來好去咪幾好
諗起之前拜利落河鐘斯踢得好好
最尾傷晒都要搵盲搭屎波打決賽

嗰時我開始捧曼最主要都唔係話贏咩冠軍
而係班球迷真係好支持班球員
唔會噓自己球員

又冇做攪屎棍，好來好去啦
平時應該要鬧嘅時候都鬧晒啦

車狗幫世三開價170m

值啦

要啦

朗隊係咪俾人噓過

你派足咁多年膠都有人迷啦

尼馬2億既話

抵！

咩咩妹幾錢q

男人都啱
點解唔幫襯撚羊

不了

真絲無人信

求流出

肥仔波

如果咩咩妹好似coco咁呃我我都會毫無怨言

其實有冇清屌過咩咩妹

我屌過羊 好緊

宗師好慢囉唔該，世盃俾夏殺撚

梳，睇錯屌過咩咩妹

咪又係一樣, 原來你又好呢味野

知你地基啦一早

我直男

佢衝出去姐, 對住世三咁樣守多多都唔夠輸啦

由你講出嚟笑死人咩

𡃁妹嚟

係肥妹

You are one of us

踢咁多年仲係冇撚腦得舖衝勁

Me從來唔是基

爵士

男人老狗留咁長頭髮

我屌過爵連

有冇報告？

比羊屌到鬆曬

最區好亂d關係

世界第一無爭議

1.7億世三真係好抵
屁馬條廢鳩撚要2.2億

走就走硬，始終佢三個target 之中最易買，加上球員又出晒聲
其實屁馬係勁，係揀波踢同鍾意碌地

屌罅性Ali 淫到

痴撚線。。。正到

個人技術勁
但未去到全盛細哨嘅level
對場波嘅影響力低
5人足球更加適合佢

屌你老母 施丹好大機去祖狗

屌帥都要比狙炒

咁屌帥come ok?

不了 就算摩佬走 都寧願要施蒙尼

呢條友入唔到英國啦

咸爺第一個反曼

唔係做教練 做sporting director

痢狗70M 買龍
木狗睇撚完網球 做野未

痴撚線羊入埋世盃最佳11人

國家隊咪咁踢囉
球會咪妹返十幾下 再黎個橫傳

鳩選？ laxalt mina kante kdb呢？

右閘menuier勁過英撚果隻啦

有無知費sir 而家情況點？

你球會有冇人會同包皮一樣咁走位?
LKK同LIN都仲有d機會
旨意馬福跑? 神早跑去普巴附近要波

返咗屋企休養
話想睇曼聯開季

咪就係
妹妹七年前係曼已經傳得出啦

Danny仔究竟有冇扯旗

牙朗去邊佢就去邊

晚晚啪啪啪啦

褔仔第一年會嘅
宜家上撚咗腦

羊做埋世盃best XI 摩佬又然

Lloris
Lovren
Young

我曼得一條友入選 仲要係羊 新球季又用到死la

我覺得lkk有個問題
佢唔識去走位帶動人地傳波比佢
好多時都係人地傳比佢佢先再去追

爛牙擺返落屁馬個位啦，干堤換返保連奴啦
屌，又係計名氣

車仔好似想買埋高路雲 如果比佢買到 佢地嗰中場都幾勁 干堤 :做防守 佐真奴: 派牌 高路雲: box to box

我覺得kdb打得好過爛牙
mina中堅都入到3球 冇份
laxalt守死包皮 冇份

不意外

下個topic
羊格世界最佳左閘

Former Real Madrid coach Zinedine Zidane will sign for Juventus as a consultant for the current Director of Football this next October, according to a report from Libertad Digital.

曼區手足唔洗諗
擺明知C朗走佢先走

尼馬憑咩

憑名氣

不如我地買啦

左閘出波世界第一

G持

lin

英國球王楊格登基🔴⚪️⚫️

高路雲打b2b

其實大家差唔多，但點都未到屁馬咯
懦夫雲其實今屆係打得好ge,同埋決賽球隊秤高少少
其實盧卡靴南迪斯都好穩

lin真係廢撚到

高路雲好明顯頂夏神
佢打法真係好似萊斯

Lin finishing世界第一

金手套卡吐但11人lloris

俾得起錢世三都唔會肯過啦
同埋阿朗走左，可以做大佬

七旋斬屌打

反羊之路好難行🤷🏻‍♂️

憑兩次最佳球員

7連斬

都係ff下姐 我要bale夠架喇

清新轉22號?

But you are not in Best XI officially 🤷🏻‍♂️

有得揀我都想要世三，不過人地睇唔起我曼

我見佢世界杯踢中場 又上上落落 呢頭做完防守 轉頭又衝上去攻

Luke Shaw has finished top in all of the pre-season fitness tests.

僅次基沙文中場競爭太大

買到尼馬就唔夠
可惜

梳既機會來了

又單單打打廢LIN

左翼衛羊係邊個employ

佢係好勤力，不過俄佬出國冇乜邊個好成功

小學雞都ok

yes
邊個其他球會嘅球員著開20

買到都應該好快同摩佬有不和，唔滿意打法

咁唔止佢一樣有兩場添啦

依句以前都聽過

唔滿意打法就咪撚嚟啦

DALOT 20?
CHONG 17?

柏夫尤真高 小學雞

都係要坐

迷羊

前者曇花一現，後者都ok
之後要數到沙皇莫斯托和

屌你老味 個季斷腳咋

佢係唔錯，不過出國時年紀都唔細，玩唔耐

邊個又然先 擺擺羊打左閘 翼衛

大獲,無曬風簽人

上年都出過類似新聞

雲爸爸

死心啦
原陣出擊

Chong

升鐘仔

出聲嗌走真係無敵
就算係非賣品都要焗住賣

一陣買唔到右翼焗住升鐘仔

家陣冇乜幾多教頭有權又捨得仲要夠膽雪人
牙敢

Real Madrid have offered £150m for Hazard and £48.5m for Thibaut Courtois. #CFC #RMCF

世三+古圖 = 200m

屌奶星，世界盃一完左隊隊都即刻開始加緊簽，唯獨我曼仲係度嘆慢板咁

抵到爛

27歲 踢歐霸 咁都唔走 最後機會去皇疤

賤種打包軌兩件
疤狗幾時打包salah+mane

佢地其實係咪想炒咗daddy
不如早啲出聲

salah下季仲有先算啦 疤買埋kante 一野收車狗皮啦

集訓開始左先講炒 daddy以後日日開記者會寸柒我獌都似

木仔想做deadline fighter，去到最後幾日比人禁住搶

62M買個龍 猁真係唔講得笑

有錢就是任性

其實清新不嬲都鍾意22號
好似係佢岩岩黎果陣講想著22號
但v92聽錯左20號

木仔：上面落咗order唔可以跟daddy張list簽人，下年等佢摩三季收皮

木狗想畀佢老母接多幾個客啫，見佢一片孝心就嬲唔落了

邊個

唔怕 之前唔係廢龍去猁 係去到猁啲龍會變廢

艾利臣

牙莊一日未練大隻都好難踢英超

蝗疤係重點
隊波幾沉都好啲人都係會好想去蝗疤

會唔會呀
薄過張紙

佢地龍呢個位，多多錢都要洗

阿朗

我覺得係猁狗唔識教
睇下疤狗達屎達根一開始又派膠
派派下咪又正常返

不過近年德國籠真係多咗派膠咁？

冬甩

馬達真係好好
一個一個同fans簽名合照

Fax機唔同意

抵到爛 200m拆車

Rooney: “Messi or Ronaldo? Messi. They're both probably the best two players to ever the play the game. But I just think Messi is, in my eyes, the greatest ever." #mufc

有運行

曼買人未呀。。。

朗隊先係世一

有不死人唔駛買 kante

原來得番三星期左右
呢季又玩完

仲嬲緊2006

小鳩器

小器鬼

唔講以為盲死撚左

屎波

屌 細緊

之前ibra走唔敢用黑白

條友真係唔識㗎喎

一齊躝啦屌佢老母

IBRA 都選美斯啦

buffon, evra, rio選c朗

朗隊 伊巴天才型揀返天才

c朗唔係天才？

buffon都係天才啦 17歲就打正歲

努力型天才
16歲入我曼2粒

笑死 又有人想話牙朗唔是天才
我諗比起朗尼 伊巴 牙朗啲天份都唔差得遠啦

點會輸比佢地

皇狗買親龍都只肯比30m... 車狗咁樣比人買走古圖真係大快人心

又諗起巴打個靚仔樣

屎波快撚D死

之前傳個Afonso Sousa冇左消息？

30m

木9簽完人放緊假啦

@Fosu_Mensah

摩佬一月果陣話只需要簽4個，如果1月簽到人就可以簽少個，
所以而家岩岩好簽左3個

P仔文西兩大青訓回歸
又計兩個

買番件第三作客 印rash or linlin先

今次醒左喎
識cut走下面

如果反抗唔到比人強姦
不如學下享受？

得返一年約
可以壓下價/等下年

牙朗有無消息

🤓🤓🤓

hi

上次我借刀only

係，成班傻仔真係以為你係果個四眼戇鳩

肯定係啦

yes 去到今日先講個真相比大家聽 不好意思

RMC報車個龍去賤種得€35M

其實上次果個係我

做嘢啦木仔

魔狗同世三...

錢可解決一切

疑人勿用，用人勿疑

你會唔會放個篤你背脊既人係身邊？

有無咁撚cheap
猁狗bid隻龍都60m啦

但係你放個帽你既人係身邊

條木狗次次都deadline fight
好似買完唔洗夾咁

當佢傾緊Big Deal先搞咁耐
新10號

Bale

Welcome Mbappe

感冒童.jpg

想問下如果想現場睇10月6主場係咪一定要食黃牛飛？

上網見官網好似sold out

你可以等 因為官方好似唧牙膏咁出

亦可以直接比2000買vip 好過益黃牛

或者曼聯官方球迷會都有 會籍要趁而家快申請 佢21/22就要拎證

利申：唔係好熟 八月去朝聖

已在陣
Angel Gomes

巴打 有冇tg pm?

我打算10月去

呢到有幾位手足仲熟

我自己係睇page1同曼聯官方球迷會做research 大概已經plan咗8日出精之旅 我可以去完再share

想跟 不過機票都未買會唔會太遲

都係有領型d, 99年件sharp

咁快唔記得賤種bid ddg出幾錢

賤種奶過野都唔識醒水
轟班高層要整靚盤數, 點戇鳩都唔會賤賣掛

今次驚條毛
唔係世盃年 又三連冠後換代
等一年冇咩所謂

Maria Dolores (mother of Cristiano Ronaldo): “It's a lie that I wanted him to return to #mufc, it’s just not true." #mulive [record]

Why #mufc won't want to take a hit on Darmian:
£22m rising to £24m for Schneiderlin.
£16m rising to £21.7m for Memphis.
£6.5m rising to £10m for Johnstone.
£14.1m rising to £18.5m for Blind.

今次到車班人屌晒鬼
好似當年我地日日起身睇ddg有無deal done

暴聯只是r人工的condom

v

Everton in advanced talks to sign Bordeaux winger Malcom.
Bordeaux chairman due to meet Everton on Thursday.
£30m deal plus add ons being discussed. 5-year deal worth £80,000 a week.

Sky Italy: Chelsea close to agreeing deal to sign CSKA Moscow midfielder Aleksandr Golovin

右翼又小兩件

口咩紀錄

一個法甲幻幻信唔過 得乜鳩草食j
另一個都唔係打右

Malcom 30M 真係轟落去啦

人啊

仲未簽人屌

等睇踢到識飛果陣d人潛晒水

30M 真係平到闌，雙槍將、有突破、識出波翼

人呢？？

木狗死撚左未呀？

04-10

點解我地暴聯年年轉會窗都咁撚廢，人地隊隊都咁積極

木狗仲放緊暑假？

Golovin係俄羅斯打右好勁wo，出波靚又爆得，雖然唔知係咪食左藥

加時仲爆得勁過西班牙啱啱出黎個個洛唔知咩

呢d潛力股好快就會比摩納哥個類球會簽走

We finish 19 points off our main rivals and we lose an FA Cup Final. What have we done about it? Signed a 3rd choice GK, a back up RB and a midfielder. But I thought we could do things in the market that other clubs can only dream about? Woodward chatting absolute 💩 as usual.

true af

簽唔到LB CB RW一世反木

死都唔比禾出，踢條毛？

wtf ?

泥幾時肯收山牙辣殺

認真 其實簽Toby係咪一件好事
簽埋我地仲有：拜、連、屎、宗、落、杜 係中堅位
加埋7個中堅？！
摩佬又唔放人走 認真要7個？
我又唔覺佢會想玩3中堅 （同埋堅定反3中堅 ）
屌你肯賣人未

今年件主場
黑色三條同暗間，領位 其實好靚
係真係衰在下面黑間 .......

你講果班中堅入面，幾乎全部都係下欄野既，多有咩用

屎快躝

宗落屎lan

宗落屎
呢個名

曼聯後衛比連特已經以1850萬英鎊的價格轉會阿積士。這名荷蘭後衛在摩連奴入主曼聯之後很少獲得主力機會。但令人意外的是，此次轉會後，摩連奴對他的評價卻非常高。

摩連奴在談到比連特離隊時表示：「我要對比連特說一聲非常感謝。從2014年加盟球隊以來，他為曼聯付出了一切。我必須說比連特是我見過的最職業的球員的之一，無論在場上還是場下，我與他共事的非常愉快。我希望比連特能夠在阿積士一切順利，我再次表達我對他的感謝。」

比連特在離開曼聯之後，也發表了臨別感言：「能夠在成為曼聯的一員我真的非常驕傲，這對我意味著很多。我在這裡度過了4年，拿到了4座冠軍獎盃。我要感謝你們所有人，教練組、醫療團隊、球迷等等。我感謝你們的愛與支持。是的，我會想念夢劇場的，但現在對我來說，也許是時候回家了。」

隨即，曼聯在左閘位置上的替身也被曝光。《每日記錄報》稱，曼聯已經準備求購蘇超些路迪21歲的後衛蒂爾尼。蘇超豪門為蒂爾尼已經標價3000萬英鎊。目前對蒂尼爾感興趣的球隊有很多，包括祖雲達斯、利物浦、愛華頓等等。

對於曼聯來說，在比連特離人之後，達米安也有可能在近期離隊，盧基-梳爾又不受摩連奴待見，在左閘位置上再引進一名有實力的球員是非常有必要的。

根本唔想用佢，假撚到

快啦 Tierney

依3件唔提啦

拜利-勁但藥煲
白Lin-進步緊
杜-仲細

所以數字冇意思

你貢勁做咩唔出你呀

粉紅色嗰件9月先出

no one is coming ah diu

因為你識幫人含管囉

屎宗都叫中堅? 落有價好賣 杜仲係小朋友 應該會再借出去

出年：

曼聯後衛梳b已經以2000萬英鎊的價格轉會修咸頓。這名英格蘭後衛在摩連奴入主曼聯之後很少獲得主力機會。但令人意外的是，此次轉會後，摩連奴對他的評價卻非常高。

摩連奴在談到梳b離隊時表示：「我要對梳b說一聲非常感謝。從2014年加盟球隊以來，他為曼聯付出了一切。我必須說梳b是我見過的最職業的球員的之一，無論在場上還是場下，我與他共事的非常愉快。我希望梳b能夠在修咸頓一切順利，我再次表達我對他的感謝。」

梳b在離開曼聯之後，也發表了臨別感言：「能夠在成為曼聯的一員我真的非常驕傲，這對我意味著很多。我在這裡度過了5年，拿到了5座冠軍獎盃。我要感謝你們所有人，教練組、醫療團隊、球迷等等。我感謝你們的愛與支持。是的，我會想念夢劇場的，但現在對我來說，也許是時候回家了。」

MANCHESTER UNITED will reportedly have to offer at least £62m to convince Inter Milan to even consider selling Ivan Perisic.

nter are well aware of how the 29-year-old’s stock has risen following his displays at the World Cup though.

And La Gazzetta dello Sport claim it will take an offer of £62m (€70m) to convince them to start talks.

That would represent a £22m increase on the £40m (€45m) bid United lodged with Inter last summer.

抵撚死 上年差果少少都唔買，而家貴左咁多

基羊含撚世界第一

對佢職業操守欣賞 但唔啱用姐

慢慢清晒敢帥買嘅人，但奠那欺簽嘅人就有得留，證明奠帥 > 敢帥

今年世波已經證名左鳩猜足球收皮，鳩斬同插水先係新潮流

會唔會係你含完都無得出呀

認幫人含啦咩

你老味咁貴買件爆牙佬

似曾相識嘅感覺又返左黎

Happy Birthday Lindelof~~

#mufc U18s:

GK: Matej Kovar (18)
RB: Lee O’Connor (18)
CB: Luca Ercolani (18)
CB: Max Dunne (18)
LB: Ethan Laird (17)
DM: James Garner (17)
CM: Aliou Traore (17)
CM: Aidan Barlow (18)
RW: Tahith Chong (18)
ST: Mason Greenwood (16)
LW: Angel Gomes (17)

The future is red.

牙希你之前都認晒架啦？

最後企得穩喺我曼一隊嘅唔知有冇三個

牙希

所以lin好勁

個左閘好似都唔錯

一日仲係呢個m巾贊助都唔會買

咪屈...

快撚d適應英超

有冇絲打可以幫我含

咁你有排都唔洗買波衫
M巾最少去到2021

搵撚羊

作客都ok既

講起作客波衫
邊度仲有細碼黑色作客賣
仲未買到

準備印7號巴利

Wood: Lin is your only choice

蛆想搶golovin

禁藥撚

Angel Gomes + Tahith Chong呢2個可以上1隊我就好心足

未撚驚過，木仔未出手je

Bale Sandro 爛牙 sms 大bra拿 文迪蘇傑
是但有3個我都心滿意足

蝗準備用150m打包世三同卡吐…軌想簽返施治，或者買舒米高

蝗馬又贏 屌

你真係big fans黎，個個post都提佢

兩個都太瘦

Chong都有機，幾高大
Gomes咁矮踢英超

Mon轟post見佢地好似就黎搞掂golovin

佢地都就黎搞掂lkk

Golovin 一般姐有咩好J

個樣好好j

年年都係咁講嫁啦，到最後又有幾多個上到一隊站得住腳...

普巴ig繼續po世盃相
今次馬仔留言 慘慘豬

冇咁多個好似lin福咁好彩
On92係後費sir時代最肯用新人嗰個，但咁多個出黎打得上一隊就係佢地兩個，麥奶唔係一下子標高咁多，摩佬都未必搵佢睇袋

懷念J仔

巴利好似留隊

馬迪爾會唔會走

聽朝有曼狗睇

唔係星期五？

好似未續約
跟去美國操又唔似會走
今季last chance啦

星期五

佢有早洩問題

成堆球會去晒美國

係喎睇錯日子

屌你老母炒車狗！

三個
一個已經大叫木神啦

btw 文迪so 傑死撚開啦

幾睇好佢

曼區內戰又黎

是撚但啦但求賣到好價錢 反正都有山狗

咪要求咁多啦 有個willian比你都偷笑

紅魔曼聯新主場波衫售價超過190鎊，被球迷狂轟價錢過高。

新一季曼聯主場波衫周二已經面世，Adidas官方網顯示球衣售價為109.25鎊，短褲和波襪分別為42.95鎊和29.95鎊。如果球迷要買齊一套裝備，便需要準備182.85鎊，加上印字和號碼的話，全身套裝盛惠192鎊。 球迷版相對便宜，主場波衫只需64.95鎊，全套加起相差66鎊。網民紛紛炮轟紅魔訂價太高，@pd_storr留言：「球衣本身極嘔心，加上嘔心的價錢，除了貴，甚麼也沒有。」 @LaurenisGeeky回應指：「心底內不喜歡這設計，也沒理由價錢上升。」@MFSRealty表示：「是甚麼原因加價？貪心？」

咁撚肉酸都加價

m囝好差咩 買黎做lkk後備都好

有一個都偷笑

原陣開季啦

我地已經有世界杯冠軍成員同最佳11人加盟 仲簽乜鳩

馬仔

點解除左呢張
見唔到大佬其他training相?

好大乳

咁肥既 d肌肉又鬆鬆

係有一個都好
過去十年最勁嗰隊u18都只係出咗pogba同lin

幾時先可以險簽巨星

之前年年都險簽牙朗巴爾啦

傳曼聯仲唔夠多巨星

仲想險簽邊個！講！

永續牙朗

ok我打畀我老死丹子同佢講下

召喚牙希

就係知肉酸無人買呀加價補返死貨筆錢

molamola 人又買唔到波衫又賣唔出

得番三星期 真係可以死心
又一季

設計嗰條友即炒啦仆街

傳曼聯個氣勢都冇舊年咁勁

傳史尼達果幾年真係日日都有消息
明明我記得當年2014阿敢一帶完荷蘭就極速簽人

咁個市都冇乜人傳啦啦，牙朗截左，世三個d就傳開西班牙，泥馬屁屁呢兩個又貴又仲新轉會。咪死淨d bale sandro囉

no news is good news
即係捱多半季daddy就走得

唔係話hehe shaw 當年係耶子簽定架咩

今晚簽now tv了

Club target黎
球會有自己想買既list

普巴在跟隨法國隊奪冠之後，做出一番略顯激動的慶祝動作。他在回擊球迷與專家的質疑，同時這也說明普巴在過去一年當中承受著常人無法想像的壓力。那麼他到底在曼聯快不快樂？

《拖連奴體育報》認為普巴在曼聯踢球是不快樂的。他非常願意重回祖雲達斯，老婦人在今年夏天引進C.朗拿度之後，戰鬥力明顯增強了一個檔次。普巴願意重回意甲與C.朗拿度搭檔，更重要的是祖雲達斯有一位能夠發揮普巴全部才能的教練艾歷尼，當年法國天王在他手下踢得風生水起。

與此同時，祖雲達斯的中場馬杜迪也在積極遊說普巴回到意甲。在世界盃奪冠之後，馬杜迪與普巴拍攝了一段小視頻，在視頻當中，馬杜迪說：「回祖雲達斯吧，普巴。」曼聯天王被問了個措手不及，他表情略顯尷尬，應付的說道：「啊，老婦人，老婦人。」

當然，這筆轉會最大的困難在於轉會費。祖雲達斯剛剛以1.05億歐元引進了C.朗拿度，球會不太可能再不計代價的回購普巴。如果曼聯不打算出售普巴的話，這筆轉會在今年夏天達成的可能性還是非常小的。

不管怎麼說，普巴在世界盃上有如此搶眼的表現，實際上對摩連奴是一種壓力。眾所周之，普巴上季在曼聯一直表現得很掙扎，一度甚至還被摩帥攻入到了後備席。阿倫-舒利亞也說：「普巴在國家隊與在曼聯簡直是判若兩人。」如果摩連奴在新賽季依舊無法找到普巴的使用說明書的話，也許普巴在未來離開紅魔將成為必然。

馬杜迪：曼聯在禁錮普巴

dybala單換

有冇人覺得瘦左既梳好撚似jake paul條渠頭

現實係曼聯用妹妹+60M換大巴拿同M子

妹妹+c朗
如果唔係簽左山狗 可能簽得番佢

冇普巴，摩佬防反都打唔到啦
有大巴拿都冇撚用

Dybala+辛度+比真歷 就可以考慮下
除非可以換到包皮

交換埋屌帥啦一係

訓醒未

成隊蛆記送畀你ok？

買人未

咁我要番牙妹

講到阿妹世界盃踢到摩迪咁
未又係柒吓柒吓

俾你買到摩迪，黎到曼聯咪又係柒下柒下

摩迪第一年去賤種表現都麻麻啦
我諗就算俾個最易用嘅kante俾我哋都係用到成碌柒咁

無睇就唔好搭爹啦

當年真係J死
點知最尾都係
而家簽咩都唔敢J喇

果年簽人好狠
兩三日官宣哂
即刻帶去美國踢熱身賽

玩鳩妹同馬杜迪，用馬杜迪大巴拿同SANDRO換妹

Mou dog
Lan!

rashford

Lingard

crashford

屌你老母

trashford

你班肓西
而家信摩狗用廢d人未？

未=.=

車迷真係狗黎 同賤種有得比
daddy 個陣又係咁 而家世三卡吐又係咁

你都onl9 上年人地話要加埋馬仔先放牙

Danny Welbeck has attracted interest from Everton. The England international has entered his final year of contract at Arsenal and is "free to leave".
[TimesSport]

想當年賣黑碧幾多人屌
呢家個個阿迷都想佢走

得sir先識用

獌有撚Fast Attack咩

唔係掛
上年無佢妓又少幾分

迷妹在此

無論呢度有幾多反妹
我都會繼續撐佢

基佬咁功能性都賣啦
何況黑b

當年對皇馬拎個away goal

佢翻黎之後
差唔多件件衫都係印佢

迷妹+1

始於無妹廢曼跟本連運個波上前場嘅能力都無

唔係，有個報價可單買

冇妹，曼聯等爭5、6名

電話佬黎唔到之後又買唔到派利是，真係亂左上季部處

痴線條撚樣係曼聯hea守又關摩狗事

法國幫

番祖餵波比牙朗 起曼餵波比渣古 如果你妹會點簡

你不如話意甲無咁多人迫，由佢係度妹波都無問題好過啦

其實點解話普巴係曼防守差...

老老實實 世界見到kdb都覺得佢慘過食屎

夏狗 KDB真慘 渣古真係好廢 轉打翼出波好過

係咪又想講數據唔差點點點
要講數據細緊贏哂同隊其他中堅

唔好出聲為妙

pogba leadership

揀波踢仆街姐 能力一向都有

仆街quote夠段野未
碌到手指痛

究竟係好多人唔認為佢揀波踢
定係覺得佢揀波踢冇問題...

Can you feel

專登踢個波出界, 情緒化, 雪兩場就HEA踢

普巴係曼聯宜家最重要既中場球員，希望佢新球季踢得好

無 一個入廿球聯賽入球既射手，點爭冠

lkk

年年都咁講
第三年希望多次

典解有人話牙fred fifa唔好用
幾好用wor 遠射都幾勁

摩佬唔識調教有脾氣既星，下下太硬板，郁d又話雪，又係媒體面前屌
當年幻幻牙朗/朗隊初黎我曼都係咁，但費sir就好識教，記得佢講過係要軟硬兼施，同時做嚴父同慈父
依家睇番牙朗仲成日多謝費sir, 就知呢招好work

領隊都係廢啦

不過普巴，你越覺得佢重要就越仆街
法國頭幾場，普巴個重要性根本三甲不入
前面三個＋Kante都比普巴重要好多

返到黎又變返大佬？
咁咪仆街

件third kit同呢件完全係2個境界
btw有冇人知通常third kit會係咩情況下先著

好似差成4,5球

away同對面home撞色？

大孖去埋法甲

其實我都唔覺普巴係法國隊係不可取締
佢最大作用係串連/長傳，其他中場工作無一樣標青
所以法國搵兩件中場幫佢做哂其他野，走動現位有馬杜迪，防守有簡迪

摩佬繼續當佢btb咁打死緊
不過見摩佬入Fred, 都應該係知道左普巴真正說明書啦

陣中好似重未有人頂到佢個位

桃乃木

不可取締 唔等於 核心
係曼聯佢當正自己係大佬，成日妹波，係法國真係見唔到（頭三場都有妹所以都無表現）
要妹波佢都無資格，包皮一個妹已經夠，唔需要一個中場中去妹，
法國仲多大佬，普巴唔洗妹波，專注做一樣野，而且係國家隊，無咩高低成見

係曼聯長遠咪再睇下點

一個一億球員可以連續兩年都發揮唔到，係比唔到人信心
作為一件所謂創造型中場，唔該佢睇下點解Modric，小白，史高斯點解可以場場都打到80分以上，無態都70分以上
而唔係好似普巴咁，幾場90分，幾場Under 50分，咁出唔出好？

樂見佢下年歐聯決賽入波

係法國，得幾場波，普巴願意犧牲自己妹波，去防守費蘭尼

係英超，佢會唔會犧牲自己妹波，去防守D 中下遊高Q大棍

好難講

唔係話要佢走，但對呢個球員不宜太樂觀

講妹根本馬迪馬仔仲妹得誇過佢

仲要係妹10次都無1次有用

我覺得妹波係摩佬order黎
法國太多人扭到波，普巴做番簡單野就ok

上季講妹波根本matic妹得仲厲害 但全世界剩係會針住pogba黎屌

妹波都係order

1001

咁多個出名創造型中場，最大爭議就係普巴
雖然能力個個唔同，但都係以穩定性/大局觀行先

叫得爭議，起碼佢有實力先
但點解係爭議，都要明白本身佢個問題

試想下，如果係Modric 史高斯 史耐達放是但一隊都可以發揮到
相反，普巴就係要四方八面都岩佢打先發揮到

搵佢同球王比係因為佢應該有能力，但做唔到/唔肯做

叫佢帶波過人
無能力過咪變左妹

摩迪小白d隊友勁好撚多wo
D隊友一早走岩位咪唔洗妹直接放到波囉
好似踢法國咁
隊友唔識走或者未走到先要妹啫

摩迪 熱刺D 隊友勁過曼聯？
史高斯經歷過曼聯幾個低潮，D隊友都勁過依家曼聯？

一句講哂啦，吹大左
根本唔係全能中場
甚至連創造型中場都說唔上
得派牌同遠射

根本曼聯依家問題係戰術問題
戰術令班球員唔可以全部發揮佢地既優點
其次先係球員質素
講真要講隊波問題點都未數到普巴

我反而認同夜膠
普巴本來唔係問題，問題係摩佬以至曼聯當佢係核心，當佢好全能，結果咪奶野，普巴根本做唔到個要求

咁現有人腳邊個做核心會比普巴好?

Fred

一係魔狗睇錯人
二係普巴唔夠自量

其實佢踢返簡單D 已經夠
每場集中D，踢返70分先，間唔中先分下靚波

andy mitten:

梳而家季初既體能前所未有咁fit
會睇埋梳季前賽表現先決定買唔買左閘

平心而論 你放kdb落宜家pogba個位我都覺得會比呢度屌到仆街
比matic妹到個波死晒先交比你 反擊果下向前望剩係見到lkk
mata 山狗 lin 全部企撚晒中間要波

我唔係話pogba宜家咁嘅表現收貨 但見到你成日針住佢黎講睇唔過眼

好似法國後面幾場咁，講真隊波要數核心，數哂頭三個都未到普巴啦
上親腳都比人迫甩，佢簡單簡簡即交波反而最好，得閒後上搵食

兩翼比兩隻無限體力跑狗我，買多兩閘識出波。咁撚簡單木仔都要我教 屌

覺醒吧梳B

上季都有幾場係叫普巴企後，馬迪上前啦
都可以理解做摩狗知道自己改造普巴失敗掛

Luke Shaw

fb條片馬仔笑到訓係度

點解一定要搵條友做核心
無就無打番果班人強項咪算

足總果場Matic係前過HEHE 同POGBA

魔狗個戰術我咁睇，Matic生得高，普巴識斬波
咪叫Matic入禁區頂波，普巴吊個波入去

1001
今次好有誠意搶

右翼比隻跑狗黎ok? 左邊由得個3件球皇自己慢慢玩 算數

young 登基best xi

跑狗lin/跑狗福 任君選擇

Kdb起碼有腦，知道咩時候做咩野先
其次發揮穩定都係屌打普巴既一樣野

好
支持我？

ok

要有world cup best xi 果張圖
仲要有朗隊奪杯圖

加多張左羊右華oj?

ok

1

2

These two

Ok

第2張死圖

全力支持香川B

BB

5

猁就簽埋龍 下年要奪英超了

唔知點解load 唔到@@

幾時互射？